現實就係做好仔就係比人帽/飛

但始終做唔到壞人..

臭雞

好仔食唔到女架

係呀 做賤男食到想嘔
日日中出都唔知為乜

為左食多D大波妹

男不壞女不愛
女人永遠唔會珍惜好男仔

我想知你指嘅好仔係代表乜
你心目中嘅壞仔/mk又係乜？

唉 sad but true

呢句真

p.s過來人做賤男啲女差在未跪低求你唔好走

識好多仆街仔朋友一腳幾船
又偷食又ptgf
飛完呢條女就溝第二件
貨如輪轉咁
但啲女明知啲仔仆街都自動受屌
所以真係保得講
自問去唔到呢個境界
做人太有良心
利申: 魔法師 99lv

ME

現實就係咁
d女只會鍾意d仆街既男仔
問佢有咩好 佢就會話 er...唔知呀

可唔可以唔好成日話自己好仔而又比人飛

究竟係關良心事，定係你既吸引力問題？

冇比人飛 比人帽姐

我唔想自己讚自己

唔係

why not both
呢個基本上係天性問題
首先你講嘅良心
每個人都會想有更多人對佢好
但你麻目對佢好又不求回報
佢最終都會麻目左
即使係情侶關係都一樣
咁嘅話就離帶帽不遠矣

其次你問係咪吸引力問題
身為'好男人'嘅各位巴打又有冇諗過條女想要乜野
冇錯你地係琴棋書畫，十八般武藝樣樣都識
但呢啲真係條女想要？
如果係咁點解佢會揀果個識得幾晚但晚晚帶佢去玩
而唔係日日係屋企煮定飯，準備定討論相對論嘅你地？

因為人地氹得佢開心
而好男人只係滿足到佢生活所需
一個係精神層面一個停留係物質一睇就知邊個贏啦
呢個時間實有人反駁
'唔係呀條女話我好好' '佢都好鐘意我' '我會一直等佢' 之類
原理就好似你無限借錢俾個賭仔叫佢戒賭咁
結果唔洗講都知
所以唔該唔好再用好男人呢三個字黎包裝自己只係一個悶蛋